盧寵茂建議暫停書展 認為帶來很大感染風險

書展將於星期三起舉行，港大深圳醫院院長盧寵茂建議暫停書展，他說東京奧運都因應新型肺炎疫情推遲，不明白為何書展一定要在現時舉行，認為市民應該盡量留在家中。他表示，書展會帶來很大感染風險，又指若限制人流，屆時若只有「小貓三、四隻」進場，相信亦會影響參展商的生意。

不過，港大醫學院內科學系臨床教授孔繁毅認為，只要市民自律，參展商及入場人士做足防疫措施，在場內不除下口罩、禁止飲食或握手會等活動，書展可以繼續進行。

盧寵茂補充，歐美國家包括瑞典都強調市民自律，結果成為全世界爆發疫情最嚴重的國家之一。他認為「自由」及「自私」好接近，過度強調「自由」，是「自私」的表現。

拉得

去左武漢未

我聽完盧教授精彩既言論好想分裂国家， 国安可以快d 拉佢?

原來寵物未投共，竟然講人話
小心又比5毛粉紅睇中